吊奶星今次kard回歸又淨係得digital single..

痴撚線公司窮到連出專輯嘅錢都無？
垃圾dsp幾時執柒佢

唉bm小哥哥真係正到瀨屎...

靠孫東杓養

同埋kard無限海外concert
其實album得三隻 歌紅嘅就幾首

韓國海外=美國
dklm